態仔頭呃完飯食未？

淨係識拍埋D懶幽默既垃圾片
同埋淨係識推D 女出黎引班狗公睇

你做乜冒充有綠猴，咩心態呀

啲片開始變質。。

工場院友都扮

崇拜佢

你整返個猿仔頭 取而代之lo

純粹欣賞佢

抄名都算
post都抄埋牛清想點

6ching無過黎連登

連茶點都呃